[英格蘭新星] Jack Rodwell 強勢加盟錫紙聯！！！

錫紙聯集齊Jack Rodwell同Ravel Morrison兩大垃圾

morrison好似去荷蘭

仲踢到英超

仲記得睇Netflix新特蘭套紀錄片 條撚樣唔肯解約

又話去羅馬

係咪曼城名宿
嗰件大舊衰

係

自從呢條友仔冇踢英超
利狗就勁左咁耐

愛華頓出黎既係咁上下

嘩屌呢條撚樣仲有英超球隊要

隊波降到英甲佢都仲袋成4-5萬鎊周薪

錫菲聯啊 on9 字都唔識

原來只係28歲

快啲接收埋連加特

我小學畢業就出來工作

小學畢業可以找議員助理 某區議員會請

我見咗 佢話利迷太ON9 唔請

之前話羅馬都想要 可能貪佢仲後生有潛力

比人影衰，慘

當年衰咩

有冇人睇緊？
Jack Rodwell同Ravel Morrison一齊正選

Rodwell睇落幾岩踢overlapping centre back
用到下波 雖然係對低組別野

Morrison真係好撚廢

冇人睇?

Rodwell勁撚到